[招] 通識老師加入六常油漆cfu團隊

未來樓價跌 -> 多人買樓 -> 多人要裝修 -> 油漆cfu有工開
準備失業既通識老師/補習老師不如考慮下我地 yau7 團隊!!!

我地會採用環保7，做好環保工作

起樓超唔環保，樓主訓森林咪算囉

我可以教中国內地

21世紀新派經濟學家張六常

牙常啲救地球po唔見哂
俾連狗逼害

連9唔講環保

油漆派經濟學, 專攻 real estate

多人賣 = 多人買, 有買先有賣

感謝中央